{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 솔빛바다펜션"
    },
    "text": "こんにちは~当ソルビッ海ペンションは干潟体験専門ペンションで、ペンションのすぐ前には広々とした干潟が広がっています。 お知らせによると、入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 もし早期入室や時間延長退室をご希望の場合は、追加料金10,000ウォンを請求することになります。 未成年者は保護者の同意なしには予約できず、退室前の分別収集はお客様が決められた場所に直接行ってください。 客室点検後に退室することができます。 炭火及び火気の使用は指定された場所でのみ可能で、客室内では調理できません。 また、弊社は利用客の不注意による安全事故については責任を負いかねます。 また、利用客の不注意による寝具の損傷や施設物の破損時には損害賠償が請求され、それに対する措置後に退室することがあります。 炭火を点火できる時間は午後3時からで、11時に締め切られます。 夜11時からはマナータイムで他の客室のご利用のお客様の迷惑にならないように必ず守ってください。 違反時には退室措置を取ることになります。 もし基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が請求され、これは当日現地にて決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "早期入室や時間延長退室は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意が必要ですので、予約はできません。"
        },
        {
            "question": "退室前の分別収集はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室前の分別収集はお客様が決められた場所に直接行ってください。"
        },
        {
            "question": "炭火や火気の使用はできますか？",
            "answer": "炭火や火気の使用は指定された場所でのみ可能で、客室内では調理できません。"
        },
        {
            "question": "安全事故の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "弊社は利用客の不注意による安全事故については責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "寝具や施設物の損傷時はどうなりますか？",
            "answer": "利用客の不注意による寝具の損傷や施設物の破損時には損害賠償が請求され、それに対する措置後に退室することがあります。"
        },
        {
            "question": "炭火の点火できる時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "炭火を点火できる時間は午後3時からで、11時に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時からですか？",
            "answer": "夜11時からマナータイムが始まります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が請求され、当日現地にて決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 378
    }
}